有冇人有時沖涼痾完屎都唔用紙巾？

其實用水仲乾淨過用紙巾，好爽

yes

仲要搵手指挖下個屎眼先正

冇挖，捽下咁